[共產黨走狗][支那報館][警畜入] 要求取消美國香港關係法

在此警告賤民日報及垃圾港共再對香港事務說三道四,玩白色恐怖的話
下次將會去美國領事館請願要求取消美國香港關係法
到時絕對拉埋你地共匪13憶人一齊死

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel